title: 5.2一周总结
date: 2016-05-02 18:13:41
categories: weekly
tags: [weekly]
---

好吧，这周总算尝试接触了一下，鼓起勇气去聊下微信。。好吧，还是随缘吧。尽量不要给别人带来困扰吧。还是希望有好的结果吧。。sigh。。

~~尝试去接触一下，追一个~~

换了方向，重启了java部分，果然有点手生了，要尽快恢复起来。

app部分，相关的环境已经搭好，争取将navigator集成进来，进行整合一下，把github的search app做一下

关于架构部分，在维护现有的基础上，能不能将有些东西抽离出来，例如用python或者golang来进行数据的抓取，java专门处理逻辑之类的？尽量出一个架构图出来。

锻炼方面，还是要坚持每天20-30个仰卧起坐，现在器材也搬进来了。没有理由了。。

看书方面，总结一些东西。。


next week:

分享一下自己的ppt，对数据部分分享自己的想法

java部分，mybatis学习。。

app部分，在真机上运行一下